「 拆彈」中國外交部狂言 G20峰會期間不容許討論香港問題

20大工業國高峰會（G20）即將在本周末於日本大阪舉行，外界預料外國領袖很可能會趁此向中國關切香港反送中大規模示威。對此，中國外交部官員今日態度強硬表示，不可能允許他人在G20上討論香港問題，並重申不允許任何國家干涉中國內政。

6.26 6.27 香港人加油！